[震驚校園台!!!] QS 排名鬼馬逐個捉!!!

I.
HKUST 2018 Asia Ranking - Faculty : Student Ratio Score:
77.6

HKUST 2018 World Ranking - Faculty : Student Ratio Score:
54.9

II.
2018 World Ranking - Employer Reputations & QS Stars in Employability:

HKU: 93.4, QS Stars in Employability: 0/5

CUHK: 83.3, QS Stars in Employability: 0/5

HKUST: 87.2, QS Stars in Employability: 0/5

CityU: 50.5, QS Stars in Employability: 5/5

III.
Major sports facility counts & QS Stars in Facilities:

HKU:
(1) Flora Ho Sports Centre
(2) Lindsay Ride Sports Centre
(3) one Olympic size swimming pool
(4) one real grass pitch
(5) three artificial turf pitches
QS Stars in Facilities: 0/5

CUHK:
(1) University Gymnasium
(2) New Asia College Gymnasium
(3) Thomas HC Cheung Gymnasium
(4) Sir Philip Haddon-Cave Sports Field with one real grass pitch and 4x400m tracks
(5) Lingnan Stadium with one real grass pitch
(6) one Olympic size swimming pool
(7) Water Sports Centre
QS Stars in Facilities: 0/5

HKUST
(1) Indoor Sports Complex
(2) one artificial turf soccer pitch
(3) 4x400m tracks
(4) one 50-meter outdoor swimming pool
(5) one hard-surface mini-soccer pitch
QS Stars in Facilities: 0/5

CityU:
(1) one 50-meter outdoor swimming pool
(2) Hu Fa Kuang Sports Centre (under rebuilding)
QS Stars in Facilities: 5/5

That's all for today.

城大咁多錢比錢QS

我城不容你依個四大仔侮辱

Their one and only gymnasium collapsed > still 5/5 in facilities

Absolutely,
8th CityU
9th PekingU

原來樓主識打中文

唔明，點解城大低分啲但有星

There is sth no need to say so white la...

財可通神

kwan nei lun shi ar

stop being stupid la diu nei lo mo

點會可以用錢收賣，會唔會有其他好地方樓主睇唔到？

埋大土本毐男:
IQ: 59, QS Stars for Intelligence: 5/5

"Human is QS, ghost is also QS"

Both CityU Employer Reputation: 50.5/100,
and QS Stars in Employability: 5/5 are set by the same QS.

The bribe thing is of course joking, but it just shows how self-contradicting QS is.

咁CUHKBanters會係點

CUHKBanterz:
IQ: 61, QS Stars for Intelligence: -1/5

SOURCE

Source:

邊度搵QS STAR 嘅細分?

無嘢我搵到喇